03:10 告士打道義士遭圍，恐全軍覆沒

好擔心咁多位義士。

今日我係出面都走到散哂，冇人帶住，場仗好難打
今日慘敗，痛定思痛，我地12號究竟要點做？

12號我一定再出，但好焦急唔想案件重演又比人拉哂
雖然有巴打話要靠自己，唔好等領袖，但真心冇人帶又點會打得好，我自己又默默無名唔會有人理我，如果有人有號召力肯lead，我一定跟到底

1. 星火同盟 FB Messenger
2. 民權觀察 +85294632945 +85265499452
3. 盧斯達 Whatsapp 98811742 或 FB Messenger，Joel Lau 98811742 或 FB Messenger

星火同盟電話:
+85267336687
+85262512258
或者直接msg佢地FB page

民權觀察法律支援:
+85294632945？

民陣：
+85265499452 (WhatsApp Only)
1.中文全名
2.英文全名
3.身份證號碼
4.邊到被捕
5.被捕警署

伍展邦
+85226081400

其實好多機會撤，而家只能夠希望律師們同公民黨做野

同埋諗下之後點做

我怕唔比你地保釋

點解成日要分散黎行人已經少仲要成班縮曬去後面

想問告士打道坐係到會告佢啲咩？

只能講真係好勇

好多後生仔

記住
首先要保護自己
之後先學保護人
警犬衝埋黎走/拉返自己人返黎
走得甩再返黎幫手
走唔甩只會大家少左個戰力

起碼告左非法集會，告唔告得入再算，但惹左官非已經夠煩，好容易消磨鬥心

防礙警賊休息罪

唉 加油

依家黑警講咩都得 無法治可言
非法集結 暴動 襲警 任佢up

特首發文 叫我地105萬市民收皮呀

我啱啱係正果度
同前面啲人講入紅隧位先係我地真正既戰場

但係啲人一路都企哂係前面拍手
從來都無理會過後面有無人包抄

搞到港灣道轉出告士打道個位畀人夾一夾入哂駱克道散哂

曾經叫大家早啲返去救人但事實係人數唔夠一直畀狗追到鵝頸橋

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

咪話本身係天橋到睇熱鬧,無啦啦比人夾左埋去

香港兒女

隔離合集有講可以聯絡梁頌恆

今晚唔夠人

經一事長一智
唔好怪任何人
請受小妹一拜

其實走就個個都識，自然反應
我最感動係有一波警犬衝上泥拉人，我地自己人拉哂D人返入石壆，救到人，一個都冇少。
但一到之後散左就各打各，太易比人捉
說到底都係冇人lead

咩都唔好講

冇啦 比人打散哂

唉………成班後生仔………
好撚柒慘

千析唔好俾emotion rule the head
一定要理性，唔好死守

其實今日已經搶返好多次人
只不過受傷既依然
有人lead一樣死
最緊要大家同步

真係太少人………
無得唔走
無謂枉死

真係無得戀戰
同埋要睇地理 今晚呢一圍睇得出佢地目標係逼到你地去佢地頭（舊狗屋）
即係灣仔最後防線只可退到三枝香
去到三枝香就唔可以再退回 只能夠向內街走
不過講咁多都係馬後砲

拍手果D係卧底來

我冇野講！

冇人lead根本冇士氣，所謂打游擊只會比人打散哂人數優勢冇哂

個人覺得其實少少地都要衝下警犬，比佢地知我地唔係羊仔隨便趕，先有可能企穩陣腳
我有試過叫衝，企到最前衝兩步，但真心冇人跟，我都無謂送頭

又未被捕，而家係咪禁錮？

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

其實入紅隧都係一個好方法
而家咁既時局
要有一個人有能痕lead太難了
信自己好了

屌係咪全部會比人入非法集結

exactly今日就係差咁個可以令人同步既leader，連gphone都叫有人氣多人識，今日連眾志都冇曬聲氣

開咁多個火頭根本無意義

其實好多波趁人多真係可以衝贏警犬，立會初期警犬得20隻，我地人超多，冇leader組織唔到攻勢
如果當時衝到，20隻犬點擋

好難告得入，仲要行人路，我話我自己一個夜瞓落街行咁

抵死

講真告士打道比你衝到都無用
最大間果間狗屋就係後面 衝得太入反而仆街
只係buytime比人走

唉

唔好幻想人地做自己唔敢做既野
靠自己好了
Gphone出黎講咪又比班人酸佢扮大台乜乜柒柒
根本冇可能再有人出黎

其實冇咩可以幫班學生
似走唔甩

10點個陣連登同TG都勁多鬼, 叫人唔好衝
黃金機會無了

好多冇裝備 亦錫身 面對住速龍都係自殺式

今日冇人lead真係影響好大
一開始婆婆同阿叔大聲叫，之後開始推鐵馬，堆鐵馬，之後因為冇人lead點做，分散左，只有部分人衝上前，之後又唔知點做退後左，已經失左時機。在場咁多人，學返雨革咁處理，最少都攻佔到立法會，做一次太陽花運動。

唔同
班狗好狼死 癲過魚革 裝備戰術齊 相反69留守呢班…

按2011 7.1睇 應該charge非法集結

依家唯有等6點幾
睇下可唔可以儲返再出黎既人衝返入去救

仆街黑警兇9人除口罩

屌，我係咁叫衝，都幾乎帶哂頭，都只係得身邊十幾個義士跟，後面食花生

認真講無咩可能
人少就要靠天黑先有優勢

而家淨翻百零二百人，諗緊會唔會翻去救佢地

個個moment除左火攻門口d狗，跟本無可能入到，同埋玻璃門後面都有鐵閘

冇用，警方用旺角嗰招，先佈少人，故意令警方有人受傷，跟住放催淚彈，跟住全軍出動清場，再打落水狗，區區千幾人根本守都冇得守，仲攻

啲差佬傻架，打人個景況重瀝瀝在目

真，在場唔夠一成人係齊手套護目口罩，更遑論其他重裝
但起碼攻到入去，出入口有限，仲可以玩死守
依家不斷退後之後比人包圍示眾，戰術度係好大問題

我怕頂唔到有人救，比人抬哂走，唉

越黎越多狗黎左似佢地佔左條路多過理義士

我被狗圍緊，有咩要做

我有frd喺入面，請問可以點

我窮學生冇錢買呀屌，口罩+勞工手套頂硬上
依家搵緊2手電單車頭盔

send佢資料比律師

[/quote]

Send個人資料俾你信得過嘅人
身份證嗰啲

但係冇曬政治領袖呢層真係好嚴重，我完全明巴打你講乜，但係今日真係得返救得一個得一個呢點，假設到真係有個勇士話衝，第一個衝埋出去都可以冇人跟果陣永遠都冇計

根本係落咗柯打，全部有晒劇本，因為有大腦，根本唔使博弈，只要按雜兵推算就得

問下佢有冇需要你做證人？係咪你口頭叫佢係邊度搵你，你又放左人飛機？

心痛

叫佢俾資料你，幫佢搵定梁頌恆

有無方法拉走班警察

希望今日可以令D人明白要求生，求勝，就要衝
期待12號我再衝，可以有人跟住齊上齊落

今日冇裝備根本冇得打
你得口罩點定警棍？
唉

晏就衝嘅話圍返班警犬轉頭都得啦
100萬人一齊衝
真係乜都得
乜都唔洗驚
夜晚冇哂人先衝
呢班義士真係好勇
特別係班女

被人圍住哂

非法集結
妨擾
睇片有衝告襲警

寧嗚而死，不默而生

罷工罷工 係香港人和理非既最後手段

泥你老母咩

d警察四方八面湧黎
無得唔散開

無知一問請問點搵

其實齊心真係可以，當中有好多次警犬一隻隻衝上泥捉人，只要齊心D其實要掉轉捉返佢轉頭都冇問題，只係對面一衝D人就退，退得幾多次，捉一個我地就少一個

Baggio Leung Facebook

100萬人有99.9萬都係和理非

週圍都叫有警犬 根本亂到仆街

立會阿婆之後成班撚樣屌極都係斜坡睇戲 衝你老母咩

告士打?
send個人資料比fd(名+身份證)，叫佢搵義工律師
自己電話wallpaper set自拍，避免比狗屈你偷電話
電話密碼set個難既，唔好用pin碼set生日
cancel指紋解鎖

要落口供永遠答"我冇野講" 唔好答"唔知唔記得"
唔好解鎖電話比狗(打電話/check fd電話)，自己記低幫到你既fd既電話number

可以點救佢哋

Facebook搵Baggio Leung ，俾全名同身分證no.佢

好彩個廿個無比人捉做人質

人唔多………驚犬仲多人過你

睇bona fide live見到有個女仔不適但係警犬摷緊佢銀包

個frd唔知係咪比人拉左，點check?

起碼要有返個頭盔
今日已經算少人落單
問題係前線根本食唔到幾多棍

我覺得就應該捉返兩隻犬，除哂佢D裝備自己用，主要係個士氣唔可以輸

我係入面，而家佢地淨係困住我地，唔知想點

黑警正垃圾

你有冇在場架大佬，初初警犬未增援真係唔多

一直想包抄
同埋現場指揮有d亂
大家唔知聽邊個講好
好在幾次都俾巴打們發現先走到

塞緊係上面架車一鳩踩油就幫到班義士

thx done

仆街上撚晒橋食花生唔知做乜撚野

香港人幾時先醒覺和理非係冇撚用
歷史上有邊場革命係和理非贏返嚟
我知好多香港人有包袱
唔敢衝
但如果100萬人一齊衝
根本就乜都唔洗驚
警犬得兩，三萬
捉到邊個？
而家呢班義士
得返幾百人都敢衝

影影影 屌你地老母 你地出黎之前係想做攝影師?

班和理非食返幾棍先啦

簽任何嘢，記得睇清楚警犬有冇加料

1. 星火同盟 FB Messenger
2. 民權觀察 +85294632945 +85265499452
3. 盧斯達 Whatsapp 98811742 或 FB Messenger，Joel Lau 98811742 或 FB Messenger

星火同盟電話:
+85267336687
+85262512258
或者直接msg佢地FB page

民權觀察法律支援:
+85294632945？

民陣：
+85265499452 (WhatsApp Only)
1.中文全名
2.英文全名
3.身份證號碼
4.邊到被捕
5.被捕警署

伍展邦
+85226081400

人數係重要，但冇leader帶頭唔會組織到攻勢
說到底都係群龍無首，大問題

衝既時機錯左 如果係9-10 一定成功
最撚衰係大台叫人走下次再黎

照睇就走唔甩，準備好D法律野，希望巴打平安無事

屌連你都出事

佢地對外話左等大巴車曬返警局，不過好鬼，要求埋記者走，有乜事影低佢地做乜，點拉人

另外：
send個人資料比fd(名+身份證)，叫佢搵義工律師
自己電話wallpaper set自拍，避免比狗屈你偷電話
電話密碼set個難既，唔好用pin碼set生日
cancel指紋解鎖

要落口供永遠答"我冇野講" 唔好答"唔知唔記得"
唔好解鎖電話比狗(打電話/check fd電話)，自己記低幫到你既fd既電話number

有記者睇住
一係訓陣先囉
夠精神先應對到其他野
當罰下黑警企
仲有報左你資料比律師先

義士有冇不適？
中暑、頭暈、呼吸唔到？
可大可小上咗白車先

班黑警係咪想等到記者無晒電先出手

Push

義士保重 聯絡左屋企人同律師先

記住記住，唔好解鎖電話，成班乜乜法律支援資料/支援電話除非你有筆寫定係手，唔係既根本記唔到，所有搵律師既事交比fd做

打就應該唔會打 就黎天光
估佢地應該等天光逼人剝晒口罩call齊妓者影高清大頭相點相

有邊到可以繼續睇live?
好心痛 完全瞓唔到

我都估唔到

中後排啲人叫完退退退之後又叫話前面要人
幾次來回，就一堆人走曬

其實多人又夠團結真係唔洗驚被人拉
今日有單有個義士準備被4,5個警犬夾走
有5,6個義士即刻衝去扯返走個義士
班警犬完全唔夠搶
真係好想見到100萬勇武抗爭
而唔係得呢幾十個義士犧牲

就係因為太驚，比人趕得好慘，兩三個人捉一隻犬其實夠哂，就算要我坦住頭一棍都冇問題(已經坦左幾棍)，問題係我食棍都冇人敢上泥捉狗

因為個個都推人去死自己食花心態
我自己都係咁

妟就拖到夜晚都唔知做緊咩
最後得番十幾人仲差啲比人捉埋

大家係咪唔記得老解未出⋯

Stand news
Bona fide
Both on facebook

一定要罷工罷課

twitch整合ViuTV、蘋果、立場

退乜9呀屌，我坦得咁撚辛苦，做下樣都嚇下班狗先啦

真

屌你老母要成班踎係度間唔中就指住來鬧 咩世界

希望啲記者一路影住佢地
如果唔係我驚班黑警亂黎
between 呢個live好似完咗

唔好犯法，暴力
一陣整死左個黑警好大罪

冇人想比人拉，但要唔比人拉就要合作，要搶人，擋狗嚇狗，點都好過比人一個一個拉走

訓醫院好過喺臭格

個live斷咗
我有朋友喺入面
啱先話似準備拉人

瞓啦48小時後見

唉義士們都好攰啦 班黑警真係痴撚線

老解唔係咁易出，出老解同暫撤送中，我諗班官都唔會揀前者掛

冇人識呢個道理
周圍咁叫人多過狗根本冇嘢怕/好安全，冇人聽，一話退就散
主要都係心態問題
太多人即使留到12點都係勝利球迷心態，如果守得住安全既就幫手，危險就不了

好擔心你地呀!!!!瞓唔到呀
你地要小心啲呀知唔知義士

真係完左，sor，上面其他巴打有其他link

比人困住點整死黑警？唔比人整死都偷笑

致告士打手足們

send個人資料比fd(名+身份證)，叫佢搵義工律師
自己電話wallpaper set自拍，避免比狗屈你偷電話
電話密碼set個難既，唔好用pin碼set生日
cancel指紋解鎖

要落口供永遠答"我冇野講"
唔好答"唔知唔記得"

唔好解鎖電話比狗(打電話/check fd電話)，自己記低幫到你既fd既電話number

記住記住，唔好解鎖電話，成班乜乜法律支援資料/支援電話除非你有筆寫定係手，唔係既根本記唔到，所有搵律師既事交比fd做

如果你地有約fd出黎一齊行既話你一解鎖部機比差佬就害埋個fd

呢度暫定最後ver啦，歡迎大家補充同麻煩push下甚至copy去其他post

我宣布現場話放行我宣布現場話放行怕閪咩

tvb 聽到個差佬鳩up緊

訓唔撚到喎sor
你咁眼訓 你訓先

好心嗡阿 訓唔著 對唔住佢地...

我俾狗圍緊

東網電視 上網有高清live

發夢見到

其實最勇係班後生，叫大實唔好走唔好散開，真係做最多嘢，真係行動派。

唔好盲屌00後，明嘅一定明

放曬佢地!!!!!!

啲人一見到警察衝過黎就大叫：分散呀！
一分散咪大獲囉！

你要小心啲

勇武就得幾丁友係前面
後面果堆縮撚返入老母個西到
走又走得快過人
次次走人群就散撚曬
根本無可能守得到

係真就好

巴打

放咗？

冇事 大家休息下 啲狗check完id就放

我都係20歲，奈何細聲，叫左都冇人聽到，有D呀叔就真係好有氣勢

萬事小心，人無事先做到世界冠軍！

12號我一定再出多次，只求到時大家可以再勇敢一點

指揮嘅重要性

你地真係好勇!多謝你地

十二號見啊巴打
帶定裝備啊

巴打要小心秋後，低調D，祝平安

留id會唔會有手尾？

要有手尾都冇辦法

你地快啲休息吓

求問 比人抄完資料 id 地址電話
點算

mark完資料之後可以隨時搵返你，日後有乜事既話都照答冇野講，同一兩個fd講低詳情有冇事可以搵律師

希望各位義士安全

好驚比人秋後算帳 上門拉

幫推

多謝巴打做後勤，感謝你付出

好多人都抄左 咁個個都上庭？

你自己有無受傷？

係咪唔需要比電話地址

今日百幾萬人上街都搞到咁肉酸
真心12號都一樣

係咪可以拒絕比電話no 同地址

似係會睇返cam 秋後算帳搞前線義士
有衰過既好執生 唔好比位人

比啲警犬兇到講左

佢要追究都冇辦法，依家只可以睇佢地從寬定從嚴，同埋準備好法律野

緊急緊急
就到我frd
係咪冇需要比電話同地址

發夢見到，認真其實大家唔係唔勇敢，但係龍和道前面有人封緊路，後面又有人搬緊水馬，但係又有人話要後退。

人手又唔夠，其實好多人企喺度唔係因為驚，係因為唔知應該點樣做，結果差佬一打到嚟大家就好驚。

其實好多後生真係身體力行，但完全民眾自發，其實凝聚力唔夠。就算無領袖，可能都真係需要一個方向到度應該做咩。

人唔夠，差佬四方八面進迫，大家無力擋自然會退後，之係就會散。人唔夠都係好大問題。

真係唔好再話瓔留守嘅人，其實佢哋已經好努力，好多後生唔肯走仲俾狗圍緊…

被人圍個陣成功搵到位走
但犧牲左一班人....都唔知岩定錯

警犬問就要比啦...唔比就唔放
當然佢唔問就唔洗自已講

電視話只要冇違禁品就放哂
如果日後真係拘捕 只要到時口供紙留白
根本冇野入 響灣仔行街唔得咩

俾人拉左都係要俾ID, 一樣CHECK 到你電話地址

唔洗

係有d亂
但大家都好幫大家
我都比人救咗幾次
多謝所有義士

如無意外無論係警署出面果班定係灣仔街頭俾人兜截嘅人俾人查完id之後都唔會落charge，因為就咁係街行係無犯法，除非證明到你有參加之前嘅非法集結，咁嘅話要睇番片逐個認番邊個係幾時幾刻做過乜野，其實無乜可能

有無用水沖吓個身？

我哋梗係想走得一個得一個，警狗咁有組織咁閘斷你哋，好難救到

我中手，到後尾adrenaline退到咁上下先覺得好撚熱頂唔順

所以有野需要我地幫手做嘅時候 一定要幫！

今次佢地真係諗好晒點夾我地
留力再同佢地死過

再更新版，致告士打手足們

send個人資料比fd(名+身份證)，叫佢搵義工律師
自己電話wallpaper set自拍，避免比狗屈你偷電話
電話密碼set個難既，唔好用pin碼set生日
cancel指紋解鎖

要落口供永遠答"我冇野講"
唔好答"唔知唔記得"

唔好解鎖電話比狗(打電話/check fd電話)，自己記低幫到你既fd既電話number

記住記住，唔好解鎖電話，成班乜乜法律支援資料/支援電話除非你有筆寫定係手，唔係既根本記唔到，所有搵律師既事交比fd做

如果你地有約fd出黎一齊行既話你一解鎖部機比差佬就害埋個fd

有傳差佬mark完id就放人，記住佢地mark完資料之後可以隨時搵返你
所以上面講既野永遠岩洗
日後有乜事既話都照答冇野講，唔好解鎖電話(除非你換機洗機啦)，照同一兩個fd或者屋企人講低詳情有乜事可以搵律師

歡迎大家補充同麻煩push下甚至copy去其他post

開始左放 我係第一批走

都冇得你唔比嫁啦圍到咁
起碼出咗黎先 其他再從長計議
真係辛苦晒你地…

12號要再出黎

唔係blame任何人，每人都有自己付出一份力，只係覺得好唔抵

thanks god 記得同屋企人報平安同休息呀

佢地今日好成功 先分開左兩堆人 再逐一擊破

唔洗內疚，比人拉一D好處都冇

唔洗太擔心，警察告你唔到

今日好多位都群龍無首 成日話退但根本唔知前面發生咩事 後面既人就退到老遠 防線就係咁向後移 加上地形同裝備 根本難打 我守到去告士打道已經覺得係到周圍走唔知做緊咩

係 所以無分別
準備定一切可能！你無做錯到！
唔好諗咁多 好好休息

樓主第一次都行咁前 多謝你

好心痛你地

無事就好，多謝你哋

用毛巾紙巾，水沖散=擴大接觸面

我00後18歲仔就咁岩係灣仔舊警署比人圍中左
今次拉打左咁耐 睇到既係其實真係差個領頭人
人太散 各位下次再加油 12號再戰！

其實我份人唔鐘意做無結果嘅事，我決定要出就想做到事，起碼自己一份要盡做

冇事就好
感激義士

大家辛苦啦
我未放棄 大家都唔好覺得輸晒 仲有機會

巴打放咗?

記得唔好單獨走

12號我唔會再用水沖

未 等緊

走到個D小心俾黑警捉埋一邊打，最好匿埋先

同埋我地差一個領袖

真
有個人/有一組人帶住會好好多

各位義士無事就好
請受小弟一拜
成晚訓唔著

大家放咗/走到記得講一聲呀

好

直頭望佢連胡椒都出唔成就收皮

放嘅話都要有心理準備秋後算帳
保重巴打

我喺中信同個fd 俾狗追左一輪 同個fd走失左 佢電話又冇電 搵唔到人 後尾我走左去海富 又見到成班狗追住啲人衝落來 啲狗冇人性嘅 亂咬人

放晒未
係咪真係有放

push一下，大家加油

仆街了，CCTVB話告打道義士全部要影樣影衫記id，之後認人，有機會告非法集結，希望佢得個講字

俾人拉 真係最緊要人多 佢哋捉唔晒就放
前面啲人走得到好好 但後面走散左真係好sad 已經特燈去後面幫手 啲人都係亂走

多謝你地衝出黎，雖然我為你地做唔到d 咩，但係因為你地激勵左我。所以岩岩我一直係度sd d email 俾外國傳媒，政府人物。我唔知有冇用啦，不過見到你地咁，我都唔會放棄

今次好似無咩以老帶新

細佬係入面
希望佢同其他義士都無事

第一波衝立會係最佳時機，把握唔到好可惜

仲係告士打道嘅義士，警察如果唔係拘捕你，佢係有權搜你袋同查你身份證，你係唔需要俾個人地址同電話佢，如果佢問到，你要同佢講佢係無權問其他個人資料

我第一次出都係一丁友

舊人一早衰哂

唉，睇怕未有告士打結果前都訓唔到

2011 7.1都係咁做
望就望唔會
但都要有心理準備

我都訓唔著

佢無權摷袋
你打開袋比佢望就得

係，就算無案底，告你唔入都好，你都要有心理準備去澳門、中國出現阻滯

利申：被拉過

有冇講海富停車場果邊會唔會認人

收到

律師依家先出現...

放緊人 無事 唔洗太擔心

告打有人話退個陣係咪被人屌返轉頭

停車場果邊成班都抄晒

真係齋放乜都無記低？

記左id

有抄身份証同搜身

你地無事就好
早少少喺灣仔走散晒係街行都比畜牲抄id

好多謝你地

仲要安慰翻我地轉頭

度度都有比人捉
不過成班人應該得巴打你果度
幫手傳開上面份被捕通知比附近d手足啦，拜託曬

最最最驚真係有人比差佬嚇到解鎖部機睇到wtsapp乜乜物記錄搞埋班fd

我地對唔住你地
所以12號一定會再出黎

冇哂組織
一有人大叫就聽哂

仲係灣仔既巴打小心，保重
再見再戰！

有冇話交出護照定唔俾離開香港？

無計
民陣/眾志就和稀泥
雨傘嗰堆經過魚蛋又無得7788

我無份
12號再出黎！

佢地就係用呢樣野兇你地，惡法成功就任人魚肉
所以更加要堅持，唔可以比惡法通過

記唔記得雨革?
太多人o既話差館唔夠位, 拿拿臨想的你走

真
612睇黎要個靠得住既大台

出得嘅 其實真係要做好心理準備 會有啲咩後果

其實就算唔衝，大家都可以幫到手，有義士比狗追，大家行過下幫手擋下D狗，讓開少少比義士衝入人堆，比狗咬到機會真係細好多
大家唔想比狗咬只能團結

天崎/gphone

依家等搜身 辛苦曬頭先係龍和嘅義士

增援嘅人要去美領!!!

幫巴打推

班友pr黎架嘛

未走得係龍尾

加油

辛苦各位義士

自己一個 好怕⋯⋯

今日十二點幾都試過咁 有兩隻警犬衝咗入嚟想捉個人 個人衝咗入人群

我地陪你

啱啱行到一半左邊突襲

你宜家自己一個？

仲有我地

洗唔洗一齊走

我見到突襲即刻調頭
但走唔切比人夾
有人叫除口罩先冇事
但我朋友走唔到
我拉唔返佢返黎

你自己小心
我依加都搵位匿咋

第一次 屌

絲打小心

啱啱告士打道差佬突然沖上嚟9打
拉左好多人 之後又trap住左班人係舊警局 又拉左班
好好彩走到 有好多人嗌救命

其實夠人多就唔會有咩事，佢地做唔到咁多人
依家係用檢控式恐嚇

愈怕事，後果愈大

真，一味靠嚇，如果上面真係要班差佬落齊charge既話連班差佬都出黎抗議都似

出到嚟講一聲

你諗下點解今日過百萬人上街

多謝各位付出

推

想講今次衝唔係無用，至少等我地知左１２號要準備Ｄ咩同呢班狗去鬥

當務之急一定係要搵到一個人出黎做司令台，而且要分成小隊行事，更加要有手段可以傾到計

如果唔係又好似告士打道畀人夾都唔知

唔理個司令台係邊個都好，起碼叫做大家都有個共識而家做緊Ｄ咩，要做Ｄ咩

排最尾未走得

唔使準備咩 你肯攻番轉頭就得

好好休息

唔好咁，你地已經好搏啦

［6.10-6.12］三日集中行動

多謝你地為香港既付出，
黎緊呢三日繼續一齊join
唔好放棄，要堅持到撤回為止！

人數真係唔夠十二點後走剩好少人

衝返出去攻唔係問題，而係有無人肯跟上補位畀返壓力Ｄ狗要佢地退後

我龍尾
有排
大家小心

由海富第一衝已經係度

唔係話想講悔氣說話，而係今次真係差咁個氣勢搞到班狗一上就退一上就退，退到最後一班兄弟畀人圍

我講嘅唔止呢種 呢種武力完全唔成正比兼好易落單 等同送人頭

遮都冇 吓吓要硬食 加埋速龍出場 點會唔嚇到退